好心你班廢老搭地鐵要坐就起碼坐關愛座

屌 爭住坐埋啲普通座位
搞到關愛座吉住都無人敢坐
啲企位逼到仆街都仲有幾個吉位

點敢坐呀 一陣比人批鬥

啱啱明明有兩個位
個廢老一野坐左個普通座
我望住個吉嘅關愛座
除左心裡面屌一聲只可以默默咁繼續企

依家望落唔夠老都唔敢坐關愛座

坐你就坐啦 咁撚淆 影撚衰哂

有位就坐啦

坐住關愛座 叫佢交換位坐